{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001411",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161710?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 솔레이 힐링 관광호텔"
    },
    "text": "2023年4月に新しくオープンしたソレイヒーリング観光ホテルです。 当ホテルは快適さと清潔さ、そして親切さでご来店くださる方々に最高のサービスを提供しようと努力しています。 基本規定はチェックインは16:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 追加入室の際、基準人数以上追加した場合には、当日現地にて追加料金が決済されます。 キッズ(Kids)客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 入室基準と追加人数に応じて当日現地にて決済されます。 身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 1泊当たりプールのぬるま湯費用が別途発生し、ぬるま湯の給水には約30分から1時間かかります。 ぬるま湯の給水は入室40分後に完了し、水着やラッシュガード、手軽なTシャツとズボンを必ず持ってきてください。 追加で基準人数を超える場合は、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、12ヶ月未満の幼児は追加料金が無料です。 エキストラ寝具セットは10,000ウォンで、ぬるま湯の全体交換はそれぞれ異なる料金があります。 また、キッズルームはお湯の追加が可能ですが、1回に30,000ウォンが発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数や部屋の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "追加の人数や部屋の利用料金は、基準人数以上追加した場合には当日現地にて追加料金が決済されます。詳細な料金は当日にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "キッズ客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "キッズ客室はチェックインの際に割り当てられます。ただし、画像とは異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者の入室は制限されます。身分証明書が必要ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "プールのぬるま湯費用は別途発生しますか？",
            "answer": "はい、プールのぬるま湯費用は別途発生します。また、ぬるま湯の給水には約30分から1時間かかりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "プールには水着やラッシュガードが必要ですか？",
            "answer": "はい、プールに入る際には水着やラッシュガード、手軽なTシャツとズボンを必ず持ってきてください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。ただし、12ヶ月未満の幼児は追加料金が無料です。"
        },
        {
            "question": "エキストラ寝具セットはいくらですか？",
            "answer": "エキストラ寝具セットは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の全体交換の料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯の全体交換はそれぞれ異なる料金がありますので、詳細はスタッフにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "キッズルームでお湯を追加することはできますか？",
            "answer": "はい、キッズルームでお湯を追加することは可能です。ただし、1回につき30,000ウォンの追加料金が発生しますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 561
    }
}